明明支那畜成日話政治唔關佢事，點解又要撕民主牆

真係夠晒矛盾，你係咁唔關心政治呀
個心態應該係: 人地搞港獨，關我撚事咩

有名你叫支那畜
畜牲吖嘛